男人唔係唔想拍拖，而係

啲女人挽玩鳩我哋畀帽我哋帶，令到我地唔夠膽再去拍拖

挽定玩

打晒兩個就冇有怕啦

*挽

想知佢點挽你條鳩

我聽見雨滴落在青青草地

挽你老母

男人唔係唔想結婚，而係
。。。。。